迪基亞警告曼聯新星：我仍是隊內主力

曼聯主力門將迪基亞（David de Gea）今季表現平平，已經沒有了以往那種如有神助的表現，多次低級失誤更是讓他受到了不少批評。與此同時，曼聯外租門將軒達臣倒是表現得風生水起。已經有不少聲音建議軒達臣（Dean Henderson）取代迪基亞成為曼聯的主力門將，迪基亞則依然相信自己的能力。

迪基亞說：「我相信我自己。這些年我已經證明了我的實力，我只需要保持狀態，聽候教練的差遣。我會和往常一樣會隨時準備好參加比賽並努力幫助球隊。」

對於曼聯今季的表現，迪基亞說：「我覺得我們這個賽季已經提高了很多。我們曾經一度落後第三名14分，但最終我們以英超第三名結束了賽季。我們踢得很好。老實講，我覺得我們配得上進入歐霸盃決賽的。但是我們還需要一些經驗，球隊需要一些經驗，必須利用機會攻入更多入球。」

「希望我們繼續提高，繼續為這傢俱樂部而戰，努力在下個賽季贏得獎盃。我們現在踢得很好，踢出了攻勢足球，我們都很享受。未來還有很多比賽，沒有多少休息時間，很快就要再開始訓練了。我們必須保持百分百的專注，踢出我們最好的足球。」

係嘅，軒達臣後備

迪基亞幾時有警告呀

活著何求, 希特拉, 你係第三個柒架喇

叫你地班新浪狗同事翻譯外國新聞, 用下腦先得唔得?

你班支那集團打手唔好做到咁出面啦, 輪住出嚟柒都有

輪住嚟copy

新浪三寶

3件支那仔

笑到仆街。。。

好撚柒